====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une autre situation extrêmement vernaculaire nous fut proposée à Tokyo avec Paul Chemetov , Michel Corajoud et Marc Mimram où Patrick Braouezec , président de Plaine-Commune , membre du jury 2007 J ' apprécie énormément Yves Lion dans sa démarche intellectuelle .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ apprécier ]
appreciatif :: 1 :: [ apprécier ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ apprécier ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ apprécier ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ apprécier ]
appreciatif :: 1 :: [ apprécier ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ apprécier ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ apprécier ]
Total feature counts: 4

